上訴庭裁定共同犯罪原則適用於暴動及非法集結案 不在現場也可入罪

Trumptrump都犯左宇宙暴動法

上訴庭裁定共同犯罪原則適用於暴動及非法集結案 不在現場也可入罪

不在場可以殺人
眼神可犯國安法

連登未日